﻿Tặng xe đạp cho học sinh vượt khó học giỏi ở Nghệ An

Sáng 18/5, tại trường THCS Xuân Hoà, huyện Nam Đàn, Nghệ An, lãnh đạo Hội Khuyến học Việt Nam đã thay mặt Quỹ Nhân ái, báo Khuyến học & Dân trí trao tặng 5 chiếc xe đạp tới 5 học sinh có hoàn cảnh đặc biệt vượt khó học giỏi tiêu biểu của huyện Nam Đàn. 
 5 học sinh được nhận xe đạp là Nguyễn Thị Thu Hằng, học sinh lớp 8D trường THCS Kim Liên; Nguyễn Thị Kim Oanh, học sinh lớp 7B trường THCS Kim Liên; Nguyễn Thai Mai B, học sinh lớp 8 trường THCS Nam Lộc; Trần Văn Tài, học sinh lớp 9E trường THCS Nam Lộc và Lê Thị Hoà, học sinh lớp 8B trường THCS Nam Lộc. 

Bảo Trung
